砌完機上唔到網 求救

用緊msi b450 mortar max
砌完機發現上唔到網
裝曬driver，lan插埋
lan線同router都用第二部機試過冇問題

set咗ip未

自膠 換過條lan線又冇事
舊個條lan線 插notebook就用到
插新機就冇反應